點解愈嚟愈多人用自己個車牌打飛機？

成班小學雞咁

型牙媽

有小學雞偷偷留下負皮

呢啲？

留意返，係d 1a牌恥笑人考棍波先
引用某巴打嘅一句
一班用50分考入IVE嘅人笑一班用100分考入Kong U嘅人。
比你你會揀一take ive定兩take Kong U?
我就揀後者啦

點解棍波會等於kong u

有Kong u先定有ive先

拋低粒膠好威啊，無車1a撚

其實你都好威，應唔到我

有咩好答

你係盲咗？

你覺得呢條叫答左啊局長？
我答你有kong u 先。
你肯答未啊？
你學左馬車未？有馬車之後先有棍波，如果你覺得出現先就是等於kong u, 馬車先等於kong u 窩

你知唔知咩叫汽車？

又用問題答？
你知唔知咩叫用途？

巴打不如你講下你想表達啲咩？

我淨係見到你為拗而拗

乜撚野Kong u IVE比喻
做乜鳩

班棍波牌無車渣
咪得閒上來叫春
話緊你垃圾
渣著個牌打飛機啦

Agger
咁10 牌係咪劍橋 20 牌係咪哈佛

1a牌邏輯： 考1a先有車揸

怪唔得棍波都考唔到啦，原來弱智嘅

笑撚死，乜撚野ive Kong U 論

我見到你為拗而拗多啲
人哋如果呢世都只會揸自動波，點解要考棍波？就係因為棍波出現先？
hku / ive 呢過比喻實在太on9, 上面其他巴打根本費事理你。hku 並唔係單純出現先，而係搵工實際有用。如果純粹因為歷史長就要去讀，咁啲歷史悠久嘅band 3中學點解會出現？
如果棍波對我黎講無功能上分別，而淨係因為棍波揸得私家車我走去考，而我又明知呢世都唔會揸棍，淨係為咗唔俾人話1a牌唔似男人，咁就真係on9仔啦

棍波牌邏輯： 考完可以寸人無得揸棍波都好，就算明知人哋根本無需要揸棍波，就算明知自己拎呢樣野寸人其實冇point，最緊要有嘢塞住自己把口，所以我要去考棍波

話時話覺唔覺香港車牌整得好求其

你井底之蛙啫

我就係為樂趣揸棍，而考棍係技能。睇唔到點解廢過人都可以大大聲以為自己好威

自己諗下棍車個二手價點解咁硬先啦1a仔

世界大戰一觸即發

係唔係日經post......仲有人嘈

我都真係忍唔住講返句
我都係1 take棍，咁又點撚樣
幾時考車牌變咗要攞嚟威㗎？
考完大家都係公路初哥，但求唔好做炸彈
你話買到靚車/做到職業車手，就梗係威
自動有自動考，棍有棍考
逼自己考棍，笑人地揸自動，我睇唔透個原因係咩
笑人地嘅，唔該諗下自己手車點先
用港大同Ive 比嗰條友，究竟知唔知自己講緊乜

講多次，搞清楚

冇人笑1a仔。而家係1a仔走出黎打飛機話自己好撚醒你同我呢啲考棍好多餘

Clear?

貼到臭

如果我呢世只會做井底蛙，點解要讀書？
其實你知唔知棍波同自動波有乜分別？
如果大家出到嚟都係打份工，點解要入kong u? 我入ive都得啦。我無需要kongu grad喎，反正都係考消防

一句講曬
唔識揸棍波唔好話識揸車

你係咪盲？呢度有幾多人用自己有棍波覺得要笑人1a，你扮見唔到，然後話樓主？樓主話啲人用車牌打飛叫多餘，你就當佢講話考棍波多餘？

樓上話無人笑1a仔，所以佢即係話緊你唔係人

你都係
btw I邊個大大聲話自己好威？ 點解係廢過人？ 答唔到？

貼嚟做乜？ 你有棍波就全世界要學你？唔跟妳就係廢？

其實你又知唔知有咩分別？對唔會揸棍波嘅人嚟講喎。
你有冇巴士牌？ 有冇飛機牌？ 你係咪男人？

你真係覺得歷史長咁重要，你中學真係讀長歷史band 3中學？ 香港仔工業？麗澤？定航海？

考棍咪考棍，考自動咪自動
其實唔知有咩好比較，仲細咩成日拎d無謂野黎比較

唔洗講緊自訂車牌 我出返去先

問多野一句，你想入hku 係咪淨係因為佢出現先？ 其他野完全冇影響？ 東車牌一樣，你係因為棍波出現先？

呢句最精警

唔係精唔精警問題，見得太多呢d無謂post
都忍唔住想出下聲
我自己都係棍波牌
身邊都有朋友有棍波牌或1a牌，但從來唔會笑考1a牌既人

因為學野從來都係睇自己既需要而唔係為威為型而學
亦唔係為人地既幾句說話而學

話個d咩日後個棍牌有需要叫人一定要考棍，考1a係低能個d呢類最on9
唔好意思，我覺得除左職業司機係有需要之外，睇唔到棍牌係有一定既需要
你咁講咪反而俾人定格為你永遠都係一個貨van司機而去考棍波牌

咁你會覺得自己永遠都係一個貨van司機會唔會好笑d？

冇話威，多你一項技能咁囉

唔係笑你呀，事實黎

貼到臭就咪撚貼啦on9仔
知唔知醜啊

你覺得冇需要唔代表搵食先需要

係你無知啫

成個小朋友咁，同你講野都廢時晒口水
你攬住呢個技能過世到老左死個陣帶埋落棺材啦傻仔
係咁拎個牌黎J真係好on9

歷史

車係機械，對佢結構多啲認識，對佢控制好啲，同歷史有咩關係？

其實你知唔知自己講緊乜？

你呢啲咪就係正宗因為多人小小野就覺得有優越感嘅人囉
而家根本連貨van都好多自動波
我唔明你話人無知嘅意思係咩
考棍等於你手車好啲？
考棍等於你識漂移？
唔好意思，無論你考完棍定自動都係要貼個p先
公路上嘅人都係會當你係新仔

好叻呀，成個po出現一個呢啲閪人都俾你見到

唔代表好啲，係多項技能啫

唔好意思，我考牌嗰陣，唔需要貼p嘅

無知嘅意思就係去歐洲租車自皮貴啲

無知就係我揸棍係選擇，唔係搵食。你覺得揸棍=搵食先有用咪無知囉

原來話我無知既意思就係去歐洲租自會貴d
我真係好頂你唔順

好心你啦
去得咁寒酸差個少少錢就咪鬼學人租車揸啦
搭車咪算囉
少少錢都俾唔起仲學人去歐洲

你都識講，棍只係一種選擇，就算知唔知你上述講嗰啲野，對你考咩牌根本冇分別
唔好拎平啲貴啲去大人，人地租咩關你咩事
我都去過歐洲，自動同棍都租過
咪又係揸車咁大把

勁撚好睇

人生要幾冇成就先要拎個車牌打飛機

話棍係一種技能，但係有冇諗過呢種技能俾人淘汰緊 遲下連車都唔使揸

on9到

屌你 串到人咁應

駁唔到，放粒膠，好波清

你睇下歐美有冇人揸自動波囉

唔洗講 其實自動一定多過棍
但棍仔都好多人揸
都唔知嘈乜撚
有人揸車for fun
有人代步
咁都有人嘈

其實比較嚟做乜
明明係個人需要問題
技能呢樣野用到先係技能,用唔著只係多餘知識
唔通煮野先又要學左鑽木取火先咩

棍波車=KONGU
除左車牌係咪自己就冇野可以拎黎打飛機

冇人? 有咁點?

揸緊17號牌個d叫咩

岩
成班柒頭

根據上面個對照
係毅進仔

汽車台黎到連登都走唔甩被同化既結局

拗黎做咩姐?
你無2仔牌呀??

考左三次先pass棍van
我都唔敢同人講

渣波我就識姐~渣車我識奶咩~搭的士啦

棍撚：上斜塞車，有本事唔好拉手掣！

係睇唔過眼
棍波成日覺得自己高人一等，又話人1a就係廢
大家都係公路使用者，個著眼點唔係應該放係交通安全㗎咩？

唔係正常都係咁架咩

世界大戰

條友講歷史先，我回應吧了。要寸慢慢寸佢

我相信樓上講緊既Kong u ive比喻其實唔係講緊有冇用，係講緊難度

考自動波冇問題，但係你去考一個易d既牌去笑人考一個難d既牌好撚on9

其實如果真係有用，點解唔考棍？
其實如果覺得冇用，點解要考棍？
其實人哋有冇用，你點知？
其實點解要干涉人哋考咩牌？仲要話人哋廢？

一個？ 你有冇嘢？

1個？

廢過人？哦，原來你自己都係你講嘅西人

繼續

你數學合格未？識唔識數數字？

揸開自動波，一向無拉

揸棍有幾威 有司機就話姐
大家都係要自己揸

一句講哂 渣住架棍波貨van 見到隔離有架自動林寶 你會唔會落窗串9人話1a仔

利申：12牌

同意巴打
考自動波走去笑棍波真係好on9
好似一個貨van 司機笑尻一個拖頭司機，反正都係送貨點解唔用貨van

窮棍撚路過 : 落車通常都係拍三波長踩極力子

咪係囉, 屌, 自動波無撚用就唔會有自動波車啦

上個post嘈完依家又嘈

咩牌都冇需要笑人個牌，根本笑人個牌呢種行為本身就非常戇鳩

同樣地，棍波牌笑自動波一樣on9

其實最衰都係劉華
講乜野"男人老狗考個廢牌？自動波！？"丫

但係，如果拖頭司機寸貨van司機話你個牌廢，我個拖頭牌難考，我揸到貨van你揸唔到拖頭，呢個拖頭司機一樣On9，你又知人有需要揸拖頭？唔使揸拖頭點解要考？就係為咗同你上連登時可以拎出黎講？

道理上你係冇錯既

只不過你呢個道理其實用到係好多地方

用Kongu 同ive做例子，可能ive仔一心都係成世做散仔根本唔需要張沙紙，所以kongu仔都冇權笑佢

係就係岩既，不過呢個世界唔會咁美好姐，總會有人用各種理由去抬高自己貶低人地，所以上高登物認真

一句講哂有車渣/屋企有車
先出來笑人啦

上面有d有牌無車
無需要出來護棍/at牌航

啫係咁 如果你咁講就咩比喻都係浪費時間
依個世界上有多樣嘢就係多樣出路，你有棍波牌工作上點都會方便過只有自動波牌。但如果你話你知你永遠都唔會揸/用棍波咁我冇嘢講

呢樣真 有咩突發事需要用棍車個陣都起碼有一技旁身

講緊上斜呀！，塞車嗰陣唔好拉手掣，勁吊極力子，好有挑戰性！

講真，你唔係揸開棍嘅，考咗個棍淨係係到擺，到你突然要揸棍嗰陣你都唔敢啦
認為需要嘅，咪之後去補考返囉
考自動易過考棍我認同，而且考棍肥佬嘅機率係高
一個唔覺意炒咗，你考第二次啲錢都夠你做好多野啦

啲傻仔覺得整大隻字就係真理

學過棍係唔會咁易忘記始終會有個記憶係到，相反學完自動再考棍係好辛苦因為你會唔慣有咁多嘢同一時間發生
咁炒車係人都會但唔會話棍波易炒過自動波

我意思係炒咗考試，唔係炒車
我錯

咁練多D就冇事啦，唔好好似出面班友考前1-2個月先學基本上係冇問題

同樣既錢同時間 點解唔考棍要去考自動？

我明白而家自動波普及過棍波呀

但點解唔學多少少技能旁身？

你話無能力而唔考咪ok囉

講得出棍波=van仔運輸既 明顯係井底之蛙

假設咁講 當你好急切要渣車但係得返棍波 咁到時你咪企左係到囉

同埋 無人夠膽保證自己成世都風生水起，衰d咁講突然結業無工返，你都可以渣住車搵住食先

學多樣技能 比多個保險自己姐，牌就跟一世既

下果陣我都係學左三星期就去考棍嫁啦喎

你未學過棍 可能連開車同轉波都唔識，有車等於無車 學過棍 點都會有記憶 真心

其實有能力既點解唔一開始考棍？ 一了百了
個個都話自己唔會渣棍點解要學，我就覺得呢句係廢話，你又點知你唔會用到？

其實我想問題唔係話考邊個好啲
覺得自己有咩需要/鍾意邊樣多啲，咪考嗰樣
棍波的而且確可以叫多項技能
但係而家好多人覺得考棍就等於高人一等，急不及待要周圍唱，同笑人唔考棍就係廢
考完自己有得著咪得囉，而且冇咩人係會想知你考到啲咩返嚟

我一直都唔反對呢個觀點，而且有呢個觀點根本係人之常情，冇野會駁到
我想強調嘅係，大家應該著眼嘅並唔係你考咗咩牌，而係你考咗牌，手車夠唔夠資格出街？
而唔係望住自己考到牌覺得好威

巴打咁刺激

首先，係有人話我車都無叫我唔好出聲，所以我先po圖。所以衝出嚟柒嗰d捐返入你老豆粒波子到先。再者，請睇下前幾十個po，係有巴打提出 : 都無棍波車㗎啦，點解要考棍，考棍嗰d先係on9仔。所以d棍撚先衝出嚟嘈。如是者嘈咗幾個po，某d唔清楚來龍去脈嘅人(之係樓主)就衝出嚟屌。我再重申一次，你考1a關我柒事？但你笑9人考棍我就一頭霧水。有人話棍比人淘汰緊，考嚟做咩？好簡單，你會認識到更多汽車嘅結構。如果你係1a，可能比部dual clutch嘅你都唔撚識揸。至於嗰d話考棍=貨車司機嘅我只可以話你井底蛙到.....如果棍真係咁無價值，點解同一款車，棍波會比自動貴咁多？點解Porsche 嘅pdk咁勁，下一代嘅gt3都要出返棍？

前年報元駕舊年考dse考淨一兩科就開始上堂，三星期上左17節就去考

前年報元駕舊年考dse考淨一兩科就開始上堂，三星期上左17節就去考，個師傳從來冇叫我俾錢補堂又冇點呃我鐘，到考果陣我chok 左官兩下以為肥硬點知佢淨係送我廿幾個細剔但pass，btw 除左呢樣野之外自問揸緊架車已經係收放自如

好多廢牌狗

其實有幾難，吊得準唔郁隻腳，最多係辛苦d，再難d三波起步，或者吊極力子唔俾油上大斜路都試過，最後玩到四波上暗斜吊到極力子晒死火都試過

根本大把人係咁，我呢世都唔會揸車搵食又唔會揸跑車，一早同咗你講，咁考棍嚟做乜？如果覺得有用，自然會去考棍波啦。其實一定學多樣嘢都會多條出路，咁你唔學晒所有牌？唔學埋飛機？ 總有個位要停低，如果你覺得你相當肯定冇用，就係停嘅時侯。如果要花時間學車，我覺得不如考埋啲銀行金融牌仲實際，技能更加有用。

其實，我冇睇幾十個post前嘅嘢。我回應緊呢個post。不過呢個post嚟講，樓主其實講完一句就潛水，你就將之前啲post嘅怒氣帶落嚟。其實，唔係所有1a牌嘅人都好似你講嘅巴打咁樣笑人考棍波架。如果我用你嘅想法就大鑊，我同你講完嘢咪以後要嬲晒所有棍van司機？

係呢個post，由頭到你貼相前睇一次先見到一個人笑人揸棍點點點，仲要冇指名道姓，你唔特登講我真係唔知講緊你。我認我一嚟就講粗口話人係我唔啱，我亦唔清楚你之前有幾多post同人結怨。
係之前有關牌嘅post我只係抱著觀望嘅態度，並冇參與其中，但係一路睇，得出嘅結論係好多拎著棍仔笑1a人廢，而拎1a嘅好多時只係表達自己冇需要揸棍所以唔考，結果所有人就話揸自動係廢，我睇唔過眼，明明大家考完都只不過係公路初哥。無論考棍又好自動又好，總知笑人個牌就係冇品

是咁的 我同之前D巴打出個比喻你就圍住個比喻黎拗
到我話多條出路比自己你就話不如考金融牌同所有牌照
其實講咁耐一有巴打話棍波牌有用你就有藉口話冇用，不如你講一句棍波牌冇用好過你係到兜圈幫自動波牌打飛機

潛水牌,急救牌,救生牌,地盤牌
你地有冇
簡單到保安牌又有冇呢

無就渣住1,2號牌打飛機過世啦

棍又好自又好,無咩好嘈
拎棍黎打飛機梗加無謂
朋友問我,我都會叫佢考棍Van
棍車係代表係手腦協調好啲
不過鐘意自動都係人地選擇
無必要笑人柒,各人有各人喜好
出到街最緊要車品好大家忍讓下
唔好做道路炸彈就已經夠啦

有機會我都想學

其實我覺得又掉返轉喎
學完自動波,掛住P牌操足一年,之後再去考棍應該係易左至啱
果一年路面駕駛經驗,真係足夠令新手學晒有咩做得,有咩唔做得
同埋揸得多,d野都已經係自然反應,可以集中精神應付極力子同波棍唔係好事咩

條傻仔嬲嬲豬呀嘛

d人覺得考棍晒錢又晒時間嘛，你咁樣咪仲晒佢地錢同時間

為咗你地嬲？值唔值啊

巴打不如你冷靜少少，我邊有話過棍波無用？我一直話，棍波如果對我無用，我就唔會考，無話過棍波呢樣野本身無用。你搵到我我話棍波呢樣野本身廢的話， 我同你道歉。你搵唔到就唔好再將之前post 同之前其他人d 對話套落我身上，我唔中意戴套架。

仲有點解會變成我圍住你個比喻不停講？明明我同你一問一答，點解唔可以係你圍住嚟兜？最多係我同你一齊圍住傾吧？

如果我同你講，你讀幾多年中學我就讀左幾多年中學，我去左打學界贏左精英賽然後入大學，你就一直讀書讀得成績好過我然後入大學，你覺得邊個選擇好d ? 邊個應該笑邊個？

我就覺得兩個都唔應該笑對方，根本人地選擇唔同而已。

你樓上都講，到時要練返啦，你急切要揸仲有得練？
仲有，邊個話棍波=van仔運輸？我點解見唔到，好似得你…唔同你話你自己井底之蛙？
我唔需要揸棍波車唔代表你唔需要，呢點一直都知。

咁點解你覺得我應該為咗你去考牌？值唔值呀

我好冷靜喎，我係話巴打出個比喻你就話歷史，我出個比喻你就話拖頭笑貨van。 咁難免會令人覺得你係唔想接受棍波係有用過自動波(冇講自動波係廢牌)。到我話冇人知未來會唔會用棍波牌嘅時候我冇話一定係你，只不過係我見太多人一開始考自動波到要用棍波又揸唔到就後悔先咁講。再者我冇睇之前嘅post亦都來冇套嘢落你到

我比個比喻你就話拖頭笑貨van同不如考曬全部牌照，咁你講到咁我仲可以比咩回應你？我指你圍住個比喻係指你將個比喻反轉黎講，再講咩拖頭笑貨van，咁如果你一定要話棍波笑自動波我冇嘢講。我從頭到尾都係話棍波多條生路比自己冇笑過自動波

係駕駛執照呀

車你老尾

呢d先係車牌

feel 到有好多雪藏牌都係度嘈

要嘈用架車黎嘈啦

渣乜撚野波都好

第時買撚完車渣出黎咪撚做炸彈害人害物就唔該哂

果班雪藏牌真係好撚煩
又要行快線,又要妹下妹下阻住晒
P牌仔都識死返入慢線讓路啦

好多人揸車都係想方便 香港又成日塞車 咁𡁵係揸自動波啦 我反而覺得拎住棍波打飛機仲on9 以為自己好型咁

利申1 2牌 㗎車自動波

想考咩咪考咩囉
考棍無咩好打飛機
考自動又無咩資格笑人識多樣野
最緊要睇自己需求

呢d po不嬲多雪左
唔知幾個世紀牌出來嘈
你話你渣緊棍/自波車出來話at/mt唔好玩
無問題呀 起碼你知咩叫做渣車

屌你老尾學車渣果十幾粒鐘
/去過自駕遊渣過就收下皮啦
又話咩搵唔到食用車牌搵食
比部車你都唔敢渣啦

我考過保安牌好過啦 仲渣車on99
又話咩朋友飲醉酒 代渣
d藉口真係好撚好笑

入之前以為講車牌number , 1L0VEU1314個d

棍波牌係好過自動波牌

呢個係不爭既事實，有咩好兜？

正如你識4種語言點都好過識三種語言，就算第四種語言係非洲話都好，都一定好過識得三種語言，因為如果花差唔多代價可以識多一樣野一定係好d

當然你話笑人個牌係無品呢個我認同，不過呢個世界唔係你笑我就係我笑你嫁啦，咁佢個牌係勁過你佢笑尻你都冇辦法，你除左用道德高地屌尻返佢之外其實冇得駁，你最多咪用返其他野黎笑尻佢lor 但係要死兜自動波好過棍波真係好柒

其實話用唔著唔去考呢個籍口好格硬黎

同一時間金錢去考 唔考多少少 除左無能力考棍之外，我都諗唔到咩原因

道理等同 有正式版唔用走去用簡易版一樣

諗起單字V字車牌1千300萬

男人一定要有車牌
呢句難聽過屎

所以我先提出呢個例子 : 點解我要入Kong u? 我都無需要？ 你點解笑我係ive仔 ？

能力囉 有能力比你選擇既 你選擇Kong u定ive?

其實考1a平過考2差唔多成倍喎
點會同一金錢

上堂既價錢，租車考試費個d都一樣，點樣平成倍？

學幾多堂呢個就睇能力而定

你竟然覺得ive 係hku 嘅簡易版，算啦你死返ive 啦

棍波牌係好過自動波牌

呢個係不爭既事實

呢點我同意

不過唔止道德高地

如果有人要用棍波牌顯出自己優勝

呢個人應該無幾多賣點

留名等之後有人曬保安牌，話你班傻仔連保安牌都考唔到，無能

樓上仲有人話從來都無12牌笑1a牌
生活喺咩時空？

保安牌仲有用過車牌
男人老狗保安牌都無
廢撚過西

其實個邏輯係一樣
男人就應該有_ _牌，無_ _牌仲廢過女人
萬能key

保安牌唔同，因為係要另外考，而且唔係做保安係完全唔需要

車牌係因為既然你都係要考，而只要你能力夠，用同樣既代價可以拎到個更好既牌，咁你拎唔到就係姐係無自信/無能力，
人地就係笑你呢兩樣野

曲定直

好彩兩個牌都有

嘈咁多做乜，如果棍可以渣自，不如cut撚左自動波咪一了百了囉 唔使要有廢唔廢牌出現

其實棍波牌，唔是唔揸棍波車就完全唔需要嗎
點解呢點都可以講到有唔同

保安牌

你唔係話冇用咩？

上面已經叫過另一個巴打搵，我邊有講過無用？你地兩個自己將我d 說話扭曲罷了。再講一次，搵到我有話棍波廢我道歉，搵唔到唔好屈我。其他人講d 野唔好當做我講。

根本班棍波撚就喺到瘋狂打稻草人

棍波班垃圾講咁多有鬼用咩
拿 我就無車牌添嘅
但我有兩層樓啊
你有無啊棍波仔
慢慢拎住支棍打飛機啦

我係話棍波牌唔係對你冇用咩，唔係話你話棍波廢

對我無用啊，所以我咪無考。同保安牌一樣。